袁國勇：麗晶花園情況與當年淘大花園相似 消息指政府正考慮撤離6座部份住戶

九龍灣麗晶花園第6座累計有7宗確診。港大微生物學系講座教授袁國勇和衛生防護中心總監黃加慶，上午到麗晶花園6座視察，有工作人員到2樓單位拍照和檢查喉管。 約20名身穿全套防護裝備的警員，上午亦進入麗晶花園第6座，上樓記錄住戶資料，現場消息指，衛生署正考慮撤離6座部份住戶。衛生防護中心昨日宣佈，上月17日至今在麗晶花園第6座逗留超過2小時的人，需要強制檢測。

原文網址：

樓豬

君君

賣樓啦快D 38萬等接貨

所以話政府根本有心由得隻毒繼續社區爆發
果個所謂強制檢制令用黎搞笑
咩留兩個鐘就要做檢測
咁個半鐘就唔洗?
點count到邊d係兩個鐘?

又話禁足令 講完又唔推
又要畏首畏尾扮體恤民情
之後d自私撚搬出去繼續播毒
宜家已經唔係限唔限制自由問題
係政府應該限既唔限
唔應該限既就就瘋狂打壓

講完公墓員全面wfh
但成班局長唔理佢繼續安排員工番工

點解又係九龍灣

走呀

d居民慘

分分鐘6座D大把人返緊工

麗晶密到咁 一傳開就gg

如果黎生喺嗰度住咪返唔到工

‎袁國勇：麗晶花園情況與當年淘大花園相似 消息指政府正考慮撤離6座部份住戶

睇晒成編文都唔見佢話淘大相似

所以不嬲主張由佢全爆

樓價先會跌下

袁生拎著幾百萬cash想掃麗晶

番工番九龍灣停得工未

逗留超過2小時個政策係邊鳩個諗架

live

集中營is coming to town

酒呀

大逃亡

渠出事？？

袁國勇指，屋苑設計接近淘大花園，廁所、廚房及浴室去水位都接駁同一個污水渠，部分不知是否有U型隔氣管，對D單位居民有安全隱患，因此要將居民遷到隔離營，直至渠務署及屋宇署視察後確定沒問題，其餘6座居民全部都要檢測，在今個月20日再接受一次檢測，期間要戴口罩、減少外出及全部記下每日接觸人士。

袁國勇指，同意6座是疫區，但沒可能將全座1000人送到檢疫中心，因此採用一個嚴謹度較少的措施，目前不排除其他接觸及逆流效應等原因傳播。他又表示，第4座及18座分別有一宗確診，同一座向居民一定要檢測。

約20名身穿全套防護裝備的警員，上午亦進入麗晶花園第6座，上樓記錄住戶資料。衛生防護中心昨晚宣佈，上月17日至今在麗晶花園第6座逗留超過2小時的人，需要強制檢測。

原文網址：

袁國勇指，屋苑設計接近淘大花園，廁所、廚房及浴室去水位都接駁同一個污水渠，部分不知是否有U型隔氣管，對D單位居民有安全隱患
睇怕都係

上車機會，睇幾錢？

drop to zero

係
林鄭啲政策唔知佢有冇心啦
總係有條罅走

變麗晶大賓館了

其實黎生果一刻係邊個黨鐵站

做多步都唔肯
講到疫區咁誇，但又只限D室
ABC室好安全冇風險咩

仲要考慮
考慮完都走晒人

葵盛西邨反而唔係疫區?

麗晶樓價會唔會見70萬
跌到70萬即入full pay

走哂啦d 人

之前係唔係冇講過麗晶花園有事？
琴日宣布要強制做測試先知麗晶有事

隻廢炎渣過沙士咁多

佢話隔離營位唔多, 驗晒全部人再決定

唔係
幾個月前有一兩單

好似話全部隔離既話成1千人，太大工程喎。

瘋狂驗孕根本係on9
檢完無事14日後行出街一樣可以再中
甚至醫番好都一樣可以照中
疫苗同封關先係重點
依家正苦擺明要等支國疫苗 次次爆發就再收緊自由 你班港豬你死你賤

炮台山？

政府: 遲啲先算

然後過兩日又死死氣要全部隔離
今年唔知loop過幾多次

又係九龍灣

40 萬我要

唔出街都可以中 根本避唔到

佢話冇位

君你老母咩p牌仔

留名睇袁國勇自己中武肺

離開咗上亞厘畢道同政總唔計

垃圾專家又鳩吹 皆在製造恐慌

麗晶都有惡建制法團問題，

如果係因為維修方面疏忽，如果係由於過去法團洗晒d錢送俾建制工程公司

再令村內出現嚴重集體感染

我覺得個舊法團應被檢控

減價！減價！減價！

中多D死多D

根本唔係封源頭，就無用架啦。有冇見過人，頭痛醫腳，腳痛醫頭？

宜家個情況就好似keep住放啲罪犯入黎個城，個罪案率咪升囉，用緊個解決方法就叫你匿喺屋企，唔好出街，咁就唔會畀搞到你

仆街，公司迫9人去驗

而家根本唔洗政府強制檢驗
公司都迫9你去

良心價80萬幫你地買
依家個單位有問題 香港人又趕移民
無人會高價接貨

已經準備好晒

抵諗D, 20萬幫你地梗左個單位佢

14日禁足令囉 慳返既錢又可以袋入黑警ot費入面，理大圍城死黑警最熟架步啦

葵盛反而冇事

樓價走勢相似 ?

樓價企硬

認同，有疫情都成年，又有淘大例子，唔明點解法團唔一早搞好樓宇設施

依家搞到咁，舊法團唔洗負責呀